Medium有啲咩文章或者作者值得推薦?

我諗應該有連登仔會睇Medium打發時間，想請教下有邊啲好睇，題材種類不俱，只要有趣或者有質素我都會有興趣睇

羅輯思維